{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022091323256/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 바시티 니트 베스트 - 브릭"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造した商品番号FW22 / 452951LQHCネックと裾ラインが特徴のバーシティムードのニットベストです。 このベストはTシャツやシャツと一緒にレイヤードして着用しやすいです。 表地はアクリル100%で製作されており、洗濯はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグ着用時に不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質には注意が必要です。 また、暖房器具や熱の近くに置かず、水洗いの際に若干の収縮が起きることがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "8 secondsで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ネックと裾ラインが特徴となっています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのようなアイテムと一緒に着用することができますか？",
            "answer": "Tシャツやシャツなどと一緒にレイヤードして着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの摩擦により起こる問題は何ですか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちやほつれが生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの付属物は取り外して洗濯することができますか？",
            "answer": "付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの金属部分に注意が必要な理由はなんですか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯時の注意点は何ですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは他の衣類に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、特に白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは肌にアレルギー反応を起こすことがありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 530
    }
}